蘇超腰斬 些路迪封王

【Now Sports】蘇格蘭聯賽會周一宣佈，因為新型冠狀病毒疫情，決定腰斬今季蘇超，在榜首領先的些路迪成為冠軍。

12家蘇超球會在上周末已經了進行會議，認為要在疫情下完成球季屬於不可行的事，結果蘇格蘭聯賽會在周一宣佈腰斬今季。CEO唐卡士達表示：「球會清晰且一致地認為不能再戰，聯賽會將會立即發放約700萬鎊的獎金。」

由於各隊完成的比賽場數不一，所以聯賽排名將會以平均分去決定。些路迪停擺前以30戰80分在榜首遙遙領先13分，次席格拉斯哥流浪29戰只得67分，因此些路迪被封為王，連續9季摘下冠軍。

以30戰23分敬陪末席的赫斯降班。不過，由於赫斯班主寶姬（Ann Budge）早前已獲准研究擴充蘇超，所以赫斯仍有一絲希望，在來季留在蘇超比賽。

圖片來源 : ©AFP

又少一個聯賽賭

猁

逼害

唔好踢啦 腰斬英超封比利啦

未踢完就係未踢完，腰斬最好學荷甲唔頒冠